呀嫲封左封大利是俾我

窮撚都係想有個錢去食譚仔啫

講心唔講金呀

入返落去拎去譚仔埋單

譚仔今日唔開

有四間開

屌？邊4間

【農曆新年營業安排】

今年過得真係好快呀，閃吓眼 👀又一年 😝
早兩星期開始已經有朋友仔問小編今年新年門市開唔開，咁睇嚟大家新年都會嚟支持一下我哋啵！

譚仔今年都會一如以往，喺🐶農曆新年 🍊期間大部份嘅分店都會休息陪吓屋企人 😘，比員工放年假。不過想番工搵錢 💰嘅同事都可以自行報名番工，仲係雙倍人工添 💰 💰 💰，哈哈。但大家可以放心，農曆新年期間我哋係絕對無額外收費嫁 😏 🤗 🤤

講番農曆新年 🍊期間安排先，所有分店除左4間之外，都會由年三十（15/2）休息放假到年初四（19/2），到年初五（20/2）先正式啟市 😜。

而葵芳好爵中心、沙田偉華、旺角豉油街同埋將軍澳新都城分店，就會淨係年初一休息，年三十、初二、初三同初四都會照常營業架。

葵芳葵義路2-10號好爵中心地下49-54號舖
沙田正街11-17號偉華中心商場地下5A-5D號舖
旺角豉油街50號富達大廈1/F SHOP B
將軍澳新都城第三期 2/F SHOP 216-219號舖

#譚仔 #譚仔雲南米線
#新年姐姐番工有雙倍人工 #返工都開心啲
#2018新年 #農曆新年 #一於大家行大運